突發 李卓人銅鑼灣被捕

李卓人唔係去咗美國出席國會聽證會咩？

唔係親身去，視像出席咋

好似無拉

人o係現場

拉咗唔好俾佢出席聽證會，咁就唔俾佢講錯嘢，同時又係最佳證明

李卓人大聲公被拉
李卓人無事

冇事
拎走左佢個大聲公同大大打撻佢個頭落地姐

sorry, 我應該講得清楚d, 我講緊今晚聽證會

其實都係

無啦咩

冇拉
岩岩比人收左完大聲公仲同記者仲要訪問
不過再落多陣就唔知點

諗起許智風上次

popo話肥堅身上有𠝹刀開街站物資徒手開？

今晚出席唔到回響好似仲大

唔出席聽證會咪唔使俾人告勾結外國勢力囉

一定係

一於順勢做大佢

俾狗拉跌，無被捕

李卓人個頭綁住白繃帶參加聽證會

玩咗咁耐社運果然識玩

拉咗今晚又有大把嘢講

資訊不正確，呢個標題就拉啦

以前有個朋友做運輸，同黑警嘈泊車問題咁就衰咗腰包有𠝹刀

真

通常呢d解釋到就無事/告左都會無事

gphone都出席唔到好多聽證
歐盟又制裁未

咪即係濫捕

唔好彩遇到紅官 警員誠實可靠

推 香港獨立 民族自強

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 天下制裁

fake news

入咗有案底

拉咗出席唔到聽證會或者先係發揮佢最大嘅政治作用.

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup片:

睇片:

backup相：

睇相 :

麻煩各位巴絲幫手backup

距離斷交全面禁運炸沉中遠洋國航又一大步

入唔到就無

有無坐監

緩刑罰錢，笨柒無請律師囉

哈 死撚梗

有無人知熱血公民做緊咩？

一定係實事

做緊好多野

呀人哥

真.佢出聽證會都冇用架啦

聽證會開始時話佢比人拉左出唔到仲好

你識閪咩 熱狗做野洗撚你教

有請律師應該打得甩
但做運輸應該唔大問題？解釋番

所有獨旗，立即掉！！
即刻唔該！！